急問, 依家屯門有冇咩地方可以影印?

急問
7仔?ok?有冇朝早8:30有影印舖開門?
唔該巴打

圖書館

好似有咁早開?

睇舊post:

7-Eleven (Tuen Mun Town Plaza Phase 1)
Tuen Mun Town Plaza Phase 1 Block 5, 1號 Tuen Shun St, Tuen Mun
2451 7973

打去問下係咪有先，唔係間間7-11有

問左冇
anyway thanks

唔知邊間先有

好似領展商場有
民政處企下既地方都有

大興文具舖好似有？